有冇人既訓教時間特别長？

同上 每日失眠都算，但係由凌晨3點訓到中午3點。 想死，仲廢過廢青

照早4至11

其實算早

0500-1700

有冇覺得訓得耐好浪費時間

推

好難瞓著
好難起身

最少要瞓夠七個鐘先叫夠瞓
識人瞓四五個鐘可以游埋水再番工都得好羨慕

訓唔著之餘仲要肚餓

每日瞓十一個鐘，瞓到返唔到學

3點訓到晏晝1點
起身食完飯再訓1-2個鐘晏覺

樓主唔使返工？

放假我都會咁 雖然時間好快過，但好爽

唔係點回氣 返工好撚辛苦

咁既人生，都幾悲哀

返夜工